裝win7 卡住係completing the installation 一問

底板 prime b250 pro
SSD Adata SX930

用朋友新整既win7手指裝，
次次去到completing installation 就卡住左，
滑鼠郁唔到之餘，completing installation 後面個3粒點都無郁，手指燈無閃，求解

win7 iso 要embed 左usb drive先

7糸U裝wn7好Q煩有D野用唔到.面對現實裝win10